最近自慰棒係咪已經取代指尖陀螺做成為最潮玩具？

最近見heidi ig都有玩自閉棒
手指陀螺係咪冇人玩了

自慰定自閉呀